啲細路都好撚剋人憎

老母帶上車個下就手抱唔俾錢，但上咗車就擺佢霸撚住個位
仲要踩上個位到

又撩鼻又流口水又鳩叫又周圍撞

強國嬰？

自己人都反 樓主五毛？

未必係強國嬰，但好多老母都係唔咸唔淡嘅女人

做錯嘢理得佢係咪香港人
不過大陸人就屌多兩錢重

細佬仔係咁架啦
邊個細個個陣無百厭過喎